% resume.tex
%
% (c) 2002 Matthew Boedicker <mboedick@mboedick.org> (original author) http://mboedick.org
% (c) 2003 David J. Grant <dgrant@ieee.org> http://www.davidgrant.ca
% (c) 2007 Todd C. Miller <Todd.Miller@courtesan.com> http://www.courtesan.com/todd
% (c) 2009 Derek R. Hildreth <derek@derekhildreth.com> http://www.derekhildreth.com 
%This work is licensed under the Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike License. To view a copy of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/1.0/ or send a letter to Creative Commons, 559 Nathan Abbott Way, Stanford, California 94305, USA.

% GENERAL NOTE:  There may be some notes specific to myself.  If you're only interested in my LaTeX source or it doesn't make sense, please disregard it.

\documentclass[letterpaper,11pt]{article}

%-------------	----------------------------------------------

\usepackage{latexsym}
\usepackage[empty]{fullpage}
\usepackage{CJKutf8}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage{verbatim}
\usepackage[pdftex]{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks,%
    citecolor=black,%
    filecolor=black,%
    linkcolor=black,%
    urlcolor=mygreylink     % can put red here to visualize the links
}
\urlstyle{same}
\definecolor{mygrey}{gray}{.85}
\definecolor{mygreylink}{gray}{.30}
\textheight=9.0in
\raggedbottom
\raggedright
\setlength{\tabcolsep}{0in}

% Adjust margins
\addtolength{\oddsidemargin}{-0.375in}
\addtolength{\evensidemargin}{0.375in}
\addtolength{\textwidth}{0.5in}
\addtolength{\topmargin}{-.375in}
\addtolength{\textheight}{0.75in}

%-----------------------------------------------------------
%Custom commands
\newcommand{\resitem}[1]{\item #1 \vspace{-2pt}}
\newcommand{\resheading}[1]{{\large \colorbox{mygrey}{\begin{minipage}{\textwidth}{\textbf{#1 \vphantom{p\^{E}}}}\end{minipage}}}}
\newcommand{\ressubheading}[4]{
\begin{tabular*}{6.5in}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
		\textbf{#1} & #2 \\
		\textit{#3} & \textit{#4} \\
\end{tabular*}\vspace{-6pt}}
%-----------------------------------------------------------

%-----------------------------------------------------------
%General Resume Tips
%   No periods!  Technically, nothing in this document is a full sentence.
%   Use parallelism by ending key words with the same thing,  i.e. "Coordinated; Designed; Communicated".
%   More tips on bottom of this LaTeX document.
%-----------------------------------------------------------

\begin{document}
\begin{CJK}{UTF8}{gbsn}

\newcommand{\mywebheader}{
\begin{tabular*}{7in}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
	\textbf{\href{http://svr6.haohaizi.us/}{\LARGE 张潇}} & \href{mailto:zx0319@gmail.com}{zx0319@gmail.com}\\
	{\footnotesize \texttt{\colorbox{yellow}{[20130828 version.]}}} & \href{http://svr6.haohaizi.us}{http://svr6.haohaizi.us} \\
	\end{tabular*}
\\
\vspace{0.1in}}

% CHANGE HEADER SOURCE HERE
\mywebheader

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\resheading{教育背景}
	\begin{itemize}
		\item
			\ressubheading{\href{http://www.xjtu.edu.cn}{Xi'an Jiaotong University}}{Xi'an,China}{\href{http://www.cs.xjtu.edu.cn}{计算机科学与技术-硕博连读};}{Sep. 2013 --  N O W }
		\item
			\ressubheading{\href{http://www.xjtu.edu.cn}{Xi'an Jiaotong University}}{Xi'an,China}{\href{http://www.cs.xjtu.edu.cn}{计算机科学与技术-本科};}{Sep. 2009 -- Jun. 2013}
			
		\item
			\ressubheading{\href{http://www.cuhk.edu.hk}{The Chinese University of Hong Kong}}{Hong Kong,China SAR}{{国际亚洲学习项目};}{Jan. 2012 -- Jun. 2012}
				{ \footnotesize
				\begin{itemize}
					\resitem
					{\textbf{Key Courses:}
						{Computer Design},
						{Introduction to Java},
						{Software Engineering},
						{Computer Networks},
						{Web Programming and Security},
						{Wireless Transmission System},
					}
				\end{itemize}
			}
	\end{itemize} % End Education list

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\resheading{实习经历}
	\begin{itemize}
		\item 
			\ressubheading{\href{http://eie.xjtu.edu.cn/}{电子信息工程学院}}{西安交通大学}{Windows系统内核工程师}{Jun. 2012 -- Aug. 2012}
				{ \footnotesize
				\begin{itemize}
					\resitem{音频媒体回放;}
					\resitem{多媒体回放延迟内核优化;}
					\resitem{USB总线过滤驱动构建.}
				\end{itemize}
				}
		\item 
			\ressubheading{\href{http://nskeylab.xjtu.edu.cn/}{智网教育部重点实验室}}{西安交通大学}{软件工程师}{Jun. 2010 -- Aug. 2010}
				{ \footnotesize
				\begin{itemize}
					\resitem{参加973项目组;}
					\resitem{开发涉及 \textbf{网络舆情};}
					\resitem{维护重要服务器.}
				\end{itemize}
				}
		\item
			\ressubheading{\href{http://nic.xjtu.edu.cn}{信息与网络中心}}{西安交通大学}{兼职网络管理员}{Nov. 2010 -- Dec. 2011}
				{ \footnotesize
				\begin{itemize}
					\resitem{管理改善校园网络;}
					\resitem{协助安装部署IPv6.}
				\end{itemize}
          		}
	\end{itemize}
	
\resheading{项目经验}
	\begin{itemize}
		\item 
			\ressubheading{板结构在高频激励下能量响应的解析解计算}{振动与噪声控制工程研究所}{数值计算与优化}{May. 2012 -- Jun. 2012}
				{ \footnotesize
				\begin{itemize}
					\resitem{使用Matlab构建了程序;}
					\resitem{对计算时间以及占用内存优化;}
					\resitem{优化前, 算30阶双重级数的解析解,2*8核至强处理器,每个点需要算15小时, 高于30阶内存溢出（80G内存）无法计算;}
					\resitem{优化后,可同时计算多个前100阶双重级的解析解,每个点只需要10个小时;}
					\resitem{https://github.com/shane-Git/ExactSoulvsEFEASoulofPlate}
				\end{itemize}
				}
		\item 
			\ressubheading{WinNT的USB过滤驱动}{西安交通大学电信学院}{Windows系统内核程序员}{Jun. 2012 -- Aug. 2012}
				{ \footnotesize
				\begin{itemize}
					\resitem{截取操作系统与USB总线之间交换的数据;}
					\resitem{研究USB设备与操作系统之间的交互.}
					\resitem{https://github.com/shane-Git/NewClassSystem/tree/master/FilterDriver}
				\end{itemize}
				}
		\item 
			\ressubheading{音频回放优化}{西安交通大学电信学院}{Windows系统内核程序员}{Jun. 2012 -- Aug. 2012}
				{ \footnotesize
				\begin{itemize}
					\resitem{基于Win7的DirectShow;}
					\resitem{尝试了应用层以及内核层的多种filter.}
					\resitem{https://github.com/shane-Git/NewClassSystem/tree/master/DirectShow}
				\end{itemize}
				}
		\item 
			\ressubheading{\href{http://svr6.haohaizi.us/}{服务器维护与运营}}{BuyVM@US}{Owner of VM server}{Jun. 2010 -- NOW}
				{ \footnotesize
				\begin{itemize}
					\resitem{小型虚拟Debain系统;}
					\resitem{对境内提供OpenVPN服务;}
					\resitem{提供国内公网IPv4与教育网IPv6链路.}
				\end{itemize}
				}
		\item
			\ressubheading{C++0x标准翻译项目}{Public Group Leading by imcc(MS\_MVP)}{技术类翻译} {Feb. 2011 -- Jun. 2011}
				{ \footnotesize
				\begin{itemize}
					\resitem{国内唯一经过官方授权的标准翻译组织;}
					\resitem{翻译最新C++标准的相关资料.}
				\end{itemize}
          		}
\item 
			\ressubheading{\href{http://pt.xjtuns.cn/}{菩提众享社}}{Xi'an Jiaotong University}{技术支持与开发}{May. 2012 -- NOW}
				{ \footnotesize
				\begin{itemize}
					\resitem{升级迁移新框架;}
					\resitem{维护管理学校的两台公共服务器;}
					\resitem{改善用户界面.}
				\end{itemize}
				}
		\item 
			\ressubheading{\href{http://www.lib.xjtu.edu.cn/}{iLibrary}}{Xi'an Jiaotong University}{技术支持与维护}{Aug. 2012 -- NOW}
				{ \footnotesize
				\begin{itemize}
					\resitem{维护将近70台公共的苹果设备;}
					\resitem{提供图书馆资源的使用知道;}
					\resitem{参与图书馆改进工作.}
				\end{itemize}
				}
		\item 
			\ressubheading{\href{http://nanyang.xjtu.edu.cn/WeChat/note.html}{young长安}}{微信公共平台}{首席开发和创建者}{May. 2013 -- NOW}
				{ \footnotesize
				\begin{itemize}
					\resitem{使用开放的活动API提供本地的活动咨询服务;}
					\resitem{使用Django构建自己的API;}
					\resitem{和当地青年组织合作.}
				\end{itemize}
				}
\item 
			\ressubheading{\href{http://nanyang.xjtu.edu.cn/}{南洋书院}}{官方网站}{首席开发}{May. 2013 -- NOW}
				{ \footnotesize
				\begin{itemize}
					\resitem{服务器管理;}
					\resitem{网站开发;}
					\resitem{学生培训.}
				\end{itemize}
				}
\item 
			\ressubheading{\href{http://nanyang.xjtu.edu.cn/}{西安交通大学Linux源}}{Linux源}{首席开发}{May. 2012 -- NOW}
				{ \footnotesize
				\begin{itemize}
					\resitem{服务器管理;}
					\resitem{源服务器搭建;}
					\resitem{增加OpenSUSE源支持.}
				\end{itemize}
				}
	\end{itemize}	
	
\resheading{荣誉}
	\begin{itemize}
		\item
			\ressubheading{优秀毕设评选}{Xi'an}{1\%毕设毕设}{Year of 2013}
		\item
			\ressubheading{腾讯微信竞赛}{腾讯}{西北赛区优秀奖}{Year of 2013}
		\item
			\ressubheading{全年总评}{Xi'an Jiaotong University}{优秀毕业生}{Year of 2013}
		\item
			\ressubheading{数学建模竞赛}{Xi'an Jiaotong University}{三等奖}{Year of 2013}
		\item
			\ressubheading{全年总评}{Xi'an Jiaotong University}{优秀学生}{Year of 2012}
		\item
			\ressubheading{全年总评}{Xi'an Jiaotong University}{彭康奖学金}{Year of 2012}
		\item
			\ressubheading{全年总评}{Xi'an Jiaotong University}{优秀学生}{Year of 2011}
		\item
			\ressubheading{全年总评}{Xi'an Jiaotong University}{"思源"奖学金}{Year of 2011}
		\item
			\ressubheading{数学建模竞赛}{Xi'an Jiaotong University}{三等奖}{Year of 2011}
		\item
			\ressubheading{社会实践}{Xi'an Jiaotong University}{先进个人}{Year of 2011}
		\item
			\ressubheading{全年总评}{Xi'an Jiaotong University}{"思源"奖学金}{Year of 2010}
		\end{itemize}
	
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\resheading{技能}
	\begin{description}
		\item[编程语言:] { \footnotesize C/C++,Java,Assembly(x86/MIPS),LaTeX,HTML, CSS,JavaScript,Ruby,PHP,Python}
		\item[开发框架:] { \footnotesize BootStrap,Ruby on Rails,AJAX,MFC,jQuery Mobile}
		\item[操作系统:] { \footnotesize Debian Linux,Cisco IOS,Windows 9x-svr2008II,Virtualization of Windows \& Linux}
		\item[开发环境:]{\footnotesize {MS Visual Studio};{ModelSIM};{Eclipse};{NetBeans};{Office Suites};{TexMaker}}  
	\end{description} % End Skills list
\end{CJK}
\end{document}
